%\documentclass[hyperref={pdfpagemode=FullScreen,colorlinks=true},xcolor=pst,dvips]{beamer}
\documentclass{beamer}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{microtype}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabulary}
\usepackage{framed}
%\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{bbm}
%\usepackage{pstricks}
\usepackage{ulem}
		
\usetheme{Madrid}
\useinnertheme{rectangles}

\title[]{\rule{\linewidth}{1pt}
		\large Vérification de programmes concurrents par solveur SMT\\
		\rule{\linewidth}{1pt}
}
\author[DOAN]{\textbf{DOAN} Cao Sang \\
			Encadrant:}
\institute{UPMC}
\date{\today}

\begin{document}

	\begin{frame}
		\titlepage
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\frametitle{Table de contents}
		\tableofcontents
	\end{frame}
	
	\section{Présentation}
	\subsection{Problème classique}
	\begin{frame}
		\frametitle{Présentation}
		\framesubtitle{Problème classique}
		\begin{itemize}
			\item volume de données de plus en plus importants
			\item accès à l'information $\rightarrow$ \textbf{efficacité}(Temps et coût)
		\end{itemize}
		%\begin{figure}[!htbp]
		%	\includegraphics[width=3cm]{image1.eps}
		%	\includegraphics[width=6cm]{image2.eps}
		%	\includegraphics[width=3cm]{image.eps}
		%\end{figure}		
	\end{frame}
	
	\subsection{Nos solutions}
	\begin{frame}
		\frametitle{Présentation}
		\framesubtitle{Nos solutions}	
		\begin{itemize}
			\item Approche: Filtre de Bloom
			\item \sout{Méthode d'accès FreeCore: Indexation(Listes inversées)}
			\item Méthode d'accès: Indexation(Vecteur d'approximation)
		\end{itemize}
	\end{frame}

	\subsection{Insertion}
	\begin{frame}[shrink]
		\frametitle{Filtre de Bloom}
		\framesubtitle{Insertion dans le filtre de Bloom}
		
		\begin{framed}
		\textbf{IN:} \textit{x} objet à insérer dans le filtre de Bloom \textit{B}\\
		\textbf{FUNCTION:} \textit{insert(x)}\\
		\textbf{OUT:} $\emptyset$
		\noindent\rule{\linewidth}{0.5pt}

		\begin{tabbing}
			\textbf{for} \= $i = 0\ ...\ k - 1$ \textbf{do}\\
					\> $j \leftarrow h_i(x)$\\
					\> \textbf{if} \= $B_j == 0$ \textbf{then}\\
					\> \> $B_j \leftarrow 1$\\
					\> \textbf{end}\\
			\textbf{end}
	    	\end{tabbing}		
	\end{framed}
	\end{frame}

	\section{Algorithme des fonctions}
	\subsection{CREATE\_FILTER}
	\begin{frame}[shrink]
		\frametitle{Algorithme des fonctions}
		\framesubtitle{CREATE\_FILTER}
		\begin{framed}
		\textbf{IN:} $\sum desc$\\
		\textbf{FUNCTION:} \textit{create\_filter($\sum desc$)}\\
		\textbf{OUT:} \textit{$B^{512}$}\\

		\noindent\rule{\linewidth}{0.5pt}

		\begin{tabbing}
			\textit{init($B^{512}$)}\\
			$x \leftarrow$ FIRST($\sum desc$)\\
			\textbf{while} \= $x \neq \emptyset$ \textbf{do}\\
					\> $i \leftarrow$ SHA\_256(\textit{x})\\
					\> $j \leftarrow i\ mod\ 512$\\
					\> $B^{512}[j]\leftarrow 1$\\
					\> $x \leftarrow$ NEXT($\sum desc$)\\
			\textbf{end}\\
			\textbf{return} $B^{512}$\\
	    	\end{tabbing}		
	\end{framed}
	\end{frame}
	
	\section{Résultat de tests}
	\subsection{Contexte de test}
	\begin{frame}
		\frametitle{Résultat de test}
		\framesubtitle{Contexte de test}
		\begin{itemize}
			\item 107 459 documents
			\item 319 720 fichiers générés
			\item Filtre de Bloom de taille 512 bits
			\item SHA\_256
			\item 6 niveaux index
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
\end{document}

